【拉隊成風】拒出示委任證 警方代表拉隊離開油尖旺區議會

【拉隊成風】拒出示委任證 警方代表拉隊離開油尖旺區議會
立場報道2020/5/5 — 23:31

警隊多名警區指揮官上周出席多區區議會會議時，指遭議員指控為「黑警」或曾出現警暴，不獲尊重而離場。今天在油尖旺區議會一個委員會會議上，警隊代表指議員要求協助的警員出示委任證是不尊重，拒絕出示委任證並離場。

在會議上，兩名相信來自旺角警區及油尖警區的警民關係主任，和議員就出席警員應否佩戴委任證針鋒相對。一名相信是旺角警區警民關係主任的女警，指有關警員是協助她參與會議，「不是執行警務權力、不需要出示委任證。」其後油尖警區警民關係主任幫口，指希望會議互相尊重，而且警務處代表已經民政處核實身份，堅持不出示委任證。

但會議主席指有關警員並非坐在公眾席，認為仍是執行警權，要求警員出示委任證。最終警方一行七人拉隊離場。

唔出示委任證既狗 係咪全世界香港獨有

其實應該厚黑D
話你而家代表緊成個警隊出席,所以應該出示委任證以示身份黎代表警方,反問佢點解代表緊警隊仲要偷偷摸摸
要佢2難

走囉
你自己柒咋嘛
我叫你黎就黎
我叫走就問拎委任證你就會走
乖過隻狗仲以為自己好撚型

推